[A/I］三国志ヒーローズ 好撚難玩

幾好玩，岩哂個d話auto好悶，鐘意玩䇿略嘅巴打！

已開波，首抽係咪個個都5星孫策?

應該係，我試左3次都係

香港玩唔玩到

唔使VPN

一定無武肺咁快統一到中原

周瑜傳第一關都打唔贏，懷疑自己輕度弱智

我都贏唔到

佢d人仔可以好似日式將棋咁變身，仲可以左右擰去改變攻擊方向，手機game 黎講算幾新鮮

首抽最多幾多隻？
個玩法諗起召喚圖板

首抽個8隻基本上係固定，
之後好似係每8抽就會中一隻5星
有啲似，但我覺得難玩d

想問弓兵嘅攻擊模式係點？ 明明係射程都唔俾殺人嘅

佢好似係一次過抽哂8格先送一隻4星以上

攻擊方向似召喚圖板, 但行兵同出支援我覺得似日式將棋

前面係咪有人阻住？

有無得auto, 靠自己打過唔到

中間有人就射唔到遠果個

另外佢個 1 字好似個 7 字

巴打，你個5星係第二8抽中嘅？

有冇link

我入左教學mode 試兵種教學ja

隊野唔係我既

iOS:

An:

［An/iOS］三國志 英雄 Heroz 戰棋回合制 2月3日 日服新開

開左post冇人睇到

仆你個街 咁撚難玩嘅
俾條弓兵屈撚死

身一話都過唔到

你地可能真係全部都弱智
我仲未卡過關，勁快冇哂體

吹到咁難，唔明有咩咁難

刷緊首抽

抽到張飛

幾正

第二8抽？

諗住刷下睇下有冇兩隻，手殘del錯咗張飛個ac，又要再刷過

係，冇咗了

download唔到隻game

app store都搵唔到隻game要禁link先搵到

其實玩法有d悶 不過玩住先
依排d新game都幾平庸

玩住先啦，我都係等緊隻MH Riders

我覺得MHR個玩法會更平庸

6/2 有隻異世界女神

期待呢隻

首抽張飛係咪開得

依隻好似可以玩一陣

呢隻都係算喇，雖然係要少少策略但真係唔太好玩，同埋睇得出係參考咗某幾隻game再做啲限制嚟當係創新，下一隻

yes

首抽中關銀屏 係咪差過張飛?

中孫策係咪要重刷？

首抽5星（唔計免費既第一轉，一定係孫策。）先開局。

冇課/少課 用張飛or馬超開局最好。
有買5星券既就任意搭配。
唔好彩再抽中送過既孫策就重開。

4星/3星將打pvp會抽到（中過徐庶/徐盛，超實用既4星），。每日約12noon/8pm兩段時間打，有會“登用箱拎”。閒時打就得金幣箱。

唔計第一次假首抽

抽中兩次司馬二

儲夠8抽先抽首抽？

正常係，因為8抽會必中5星

打到邊先儲到8抽，個首抽好耐下wor

你去練習場打哂咁多關拎石（唔使真係打，入關出關就當你打左）
之後打4-5關周瑜就應該夠2100石加埋佢送張券就夠8抽

留名

保証四星咋。
我抽左4轉石都冇5星。
所以擦首抽 慳番好多錢

司馬配魏國會勁啲。
75lv後有減cost

中間個隻唔係一定係5星咩？

中呂鈴琦用唔用得過？

保底四星 隻驚好食貓

隻驚夠膽死保底出4星
好彩其餘7隻有張飛

On

有咩GAME唔係保底4

唔係。4星以上

用得啦。

個個都張飛 係咪公廁黎

pick up係易抩d
劉備孫策先係公廁

對張飛冇愛，留石先
有愛程度：吳>魏&群雄>蜀
等魯肅、曹真出再算

隻驚嘅強化好似無咩用咁？
隻5星升到lv50都係比d卒仔一下秒

強化係提升隻棋嘅能力
任何棋攻擊都係一下ko

呢隻我等咗好耐，終於出了

push

有d升到lv 75 全方位其實好勁 得刺客埋到身

有無人解釋下d盾係點解

明了 ths
隻game玩玩吓又幾好玩 課咗隻黃忠

上左手係幾好玩，似捉棋

黃忠正呀遠攻

其實刷首抽為左啲角色
但啲角色兵種唔係都一樣咩？
咁如果唔刷首抽會唔會差好遠

攻擊範圍

我打左2章周瑜都未抽角
我仲搵緊點樣可以多啲石抽保底
我見樓上話入練習場一出一入就得
但我試完都無feel

3星嚟講都幾勁

保底都係4星 你無刷首抽？

我無刷首抽呀
我以為差唔多..
會唔會差好遠

咪少一隻5星咁解
差唔遠

「角行」緊係勁 另外刺客係「桂馬」都好有用

星數黎講暫時影響最大應該係副將技同埋練度

練度會影響個陣容效果

6隻蜀

咁豪華

課咗490?

係 都係張飛+黃忠 再加d 4星

爽爆啦

黃忠好勁？

勁呀 近又得遠又得

刷隻張飛再課隻黃忠 係人都得

係咪冇乜人玩？先依家已經100名內

有無人知點樣破周瑜招技？
係咪對面出左技既話一定死一隻？

有火果隻離開底線，應該最多都係死2隻

應該無咩人知出咗 其實幾好玩

練習埸尾4關各送100 石，入去退出就得唔洗打

抽個系統係點? 唔係好明 點解有D珠比你揀

刷首抽係咪姐係刷孫策果8抽？

no 首抽係900石+一卷

純粹抽夠有保底 同埋有一粒係指定國
同埋卷好似每8抽淨係可以用一張

300石只可以抽一粒石個陣我揀左一粒就開左

300一抽 抽滿就有保底4星抽
要保底就要一次過儲滿 唔可以留下次

咁刷首抽有幾多抽可以刷?

900石加1卷 共4抽 張飛 馬超都勁

籃色人名嗰4 關先真

日服game, 見到中文字名多過日文了
pvp都少玩玩，等7日 人人送張遼

睇國家。蜀國用黃忠，其他國用隻4星徐盛都一樣。
用他國换隻陳宮有國家cost加成

玩到唔停手

刷首抽一場刷好耐

儲到8隻蜀了
玩三國最鍾意用蜀國

仲要首抽得4抽

所以我都直接開
然後直接打到第2章周瑜都夠保底
中隻公孫瓚角行都好勁

咁我都直接開算

首抽4抽博隻5星 都係10幾分鐘。算抵

保底都係四星。
75lv前4星 5星分別唔大（5星滿level出技少一氣)。

首抽4抽係點黎？唔係要8抽先有保底咩？

刷首抽。玩完教學即刻抽，（抽完孫策以外），約有1券+900石。
抽到4張，有5星就開局。唔中就重刷。

唔洗等儲到2100石抽8張，因為都未必中5星。

跟住起手有：
f2p 孫策 劉備 + 抽既5星 咁樣開局
（7日後送多一張5星券）
平日打pvp活動，間中開到有4星將。

第一關都贏唔到
我係咪屬於輕度弱智？

貂蟬3000蚊過夜咁平既唔
係咪廢

會唔會呀....

識玩了 馬仔即係等於象棋既車
援軍放多兩隻馬夾鳩佢
玩哂咁濟

弓箭手 同 騎兵太屈啦
司馬懿有乜用 係咪同周瑜一樣有技出

弓箭手射完可以企係原地唔郁
痴鳩線

有無攻略網呀

Lm

好唔好玩

隊長黎，唔係隊員

你有弓嘅時候 人地都有

光洙巴

但張飛+黃忠真係有啲變態
無刷首抽的我表示比人屠爆

要刷首抽嫁咩
隻隻都係比人一吉就爆

張飛真係勁，升到前面3格都打到直衝好屈

用開張飛覺得得多箭頭先剋到張飛
十字弓十字馬反而覺得一般

邊個位係首抽??
一開始10連中果隻??

首抽得4抽
一開始中孫策唔係首抽

有新po的話可以置頂

一直都未抽過
抽一抽佢先

原來15round 後計擊殺數分勝負

4下中左隻呂玲綺

呂02咩職黎？

整個首抽排行榜

弓
他弓-1cost
先手+1
呂布+50
母子

弓勁呀

我原本都覺得無咩野
但打pvp既時候比隻張飛夾硬沖過黎
因為盾兵有斜直真係好屈

5星範圍大好多 有D COST又低 覺醒又平

係咪pay to win 曹操傳鬥秒個種

張飛硬爆人真係好爽

將棋 你重課都係無用
最多抽多D 5星 比人快D減下COST 減下覺醒所需值

幾好玩 休閒GAME

係咁等佢地行過黎比我殺

光洙巴光洙巴
有冇陣型推介 冇刷首抽 點破張飛陣

佢淨係守直線 搵D打斜線

其實開波已經有1480石（計埋練習場）加1張卷

無咩特別 都係前3隻都係打橫3格
排陣最好全部棋都係環環相扣 有必要時1換1

快速8抽教學：
一. 教學完左佢會問你咩購入，記住要買，因為係免費（無記錯有550石）
二. 入練習場（出關入關就得）又有幾百石
三. 改隊伍設定
四. 排隊同強化個2隻5星武去到lv40 (一次過應該唔夠材料升，不過你一路升佢會一路送材料又再升）
五. 做哂以上4個應該夠2100石，如果未夠，打一場周瑜點都應該夠
六. 加埋佢送個張卷就可以8抽了

呢個係我開波打左一場已經有2230石

張飛係咪最好？
有冇人分享下馬超果d

巴打戰力好高

抽到司馬懿刷左好耐玩注先

巴打可唔可以睇下司馬懿係咪同周瑜一樣有技出？

戰力無咩用

冇技出

唔該

你係咪誤會哂
出技係隊長先有

某程度上反映你堆棋有幾勁
同埋練度高可以減cost

司馬4水覺醒就有定身技，都勁嫁

換左囡囡 成個畫面養眼左好多
麻甩佬隊長 不了

果幾隻五星有冇多d食評
馬超 呂02

弓兵 騎兵 盾兵都好好用
盾兵咁樣屈鳩佢 好好笑

我前線有兩隻都有 勉強都算係技既....

招隊長技好難用，將同一行最近既敵人向自己行前一格

係 岩岩搞到我輸撚左

其實呢隻就咁睇都有d似偽娘

第二次係咁
好彩7隻入面已經中左唔洗靠保底

我都想要張飛

係未要用日本vpn？

唔駛

刷左5次都冇5星
刷8抽定即抽好

緊係即抽啦 唔洗諗 其實教學算快

諗緊7日5星卷換咩 孫家或者黃忠好似唔錯

一定換弓 盾 騎
邊隻少d換果隻

打極都唔夠2千幾石

周瑜死守放火都幾難頂

孫權有招副將勁 1星武將覺醒減1

岩岩無聊 check下個開發商
八成game都係關三國事

佢一開波送嗰隻係蜀但係送嘅升級道具無蜀 搞到得16xx石

點解有d 弓可以射完企向道？
有d就要行前？
因為隻弓打2格？

你有無買免費個禮包？有幾百幾送架

自己揀 只要係行動範圍內就可以企射/射完再行

有買

我都係 然後直接打晒成個第一章

請問盾兵作用係咩？

係嫁咩點解我隻弓無箭個制

人地攻擊唔到你有綠色防果個方向

每隻弓既射法可能有唔同
射擊距離可以選擇射，射死人唔會移位
步行範圍可以劈，劈完會移位

光榮黎架喎

黃忠 許諸實用d。
孫權 陳宮要配國家隊用。

暗榮都唔識

抽完一次8連
出左3隻4星
典韋 關銀屏 李懦

典韋，關銀屏都有用架。我都要抽中典韋。
佢係咪擺到前排陣 定後排？
擺到前排陣屈機。

原來有得刷8抽，冇驚玩返嚟刷下先
練習頭兩關加果四關出入，升一隻41一隻40，換埋稱號果啲就有2180石

我玩緊弓陣 盾都有用
前後排都放得

咁典韋幾有用。擺前排首輪已經可以打到人
關銀屏低cost，同5星孫權一樣。
用黎ar人數

有冇人有高星桂馬 係咪都得一格行

有無人知先手+1，先攻+1個d係做咩？
係咪同士氣有關？

pvp開場前會計先後手值決定邊個先手
btw後手係15回合完既時候大家擊破數一樣既話就當後手贏

已打爆機。
玩家級數升到21lv頂盡。
所以前期應該用盾兵比較有優勢(-3cost)
騎兵要22lv解鎖-3cost。
啲資源大約升到每國兩個武將75lv，大家可以慳啲用，後期好難先拎到啲資源。
有啲武將升一個就兼用到。
比如黃忠vs徐盛
劉備vs孫策

暫時未開放曬啲武將。
刷lv可用他國
用蜀國隊比較勁。
7日後魏國都勁。
吳國積弱，要等主將孫尚香開放。

巴打個講到三國評論員咁

呢dgame 係咁
三國初期一定唔平衡

好似幾正

但AppStore search 三国志ヒーローズ 搵唔到，有無大佬教教

都係分享下 等大家易啲上手。
我亂咁升,啲武將封曬塵。
好似孫策，唔係用吳國既話，用3星同國屬仲好用過佢。
睇圖鑑暫時最OP係趙雲。
目前可用既最OP應該係張飛 許褚 司馬懿 基本萬用

試下呢個down

電腦見過有兩格既。但暫時開放武將冇4星斥候，所以唔知

係咪要轉左日區先得

許禇真係op. 未覺已經有大盾

7日5星卷係唔係免費送我好似唔見有既

每日登入個陣有圖睇到

點解有時隻盾行前正向隻兵會比人打爆
但有時又唔會

佢只擋正前方，斜打係擋唔到的

唔怪得張飛話咁勁 擋撚晒

唔係，張飛未覺醒都係擋正前，佢勁在移動同攻擊範圍大

[img]

呂布仲屈個張飛

有4星

痴線 許諸個盾大到pk 要左斜先打到

其實隻game似象棋
所有棋都一下死，要拋開固有戰棋賣血殺敵嘅諗法
諗方法由死角將軍

搵一隻送頭 之後引佢隻王打你
再殺佢 好似係

日式將棋 有人話捧金、居飛車等戰法一樣可以用到

識玩但冇詳細學過居飛車同中飛車之類係做乜
但周瑜穴熊可以燒人應該係最無敵 不過打得慢又唔適合刷箱

多謝巴打！另外一個post你都講解得好詳盡！

屌 想朡下將棋點玩 有冇啲2子殘局教學

但我覺得個盾有d唔平衡 有得擋前面未必守到

可否指教下呢個係咩

點先有趙雲？

刷左勁耐終於有五星，
請問開眼有咩用？

有個膠問，係咪贏就得？
例如剝對家光豬有無額外獎勵？

去個人profile , 揀第三版 スタンプ, 改一改佢

開眼減角色cost

應該贏就得

未試過剝人光豬，得15turn

請問，前面二隻0 cost卒係咪只可以用盾將替換？

有冇巴打過左孔明固定隊第10關（20體）
打左幾次都過唔到

軍師，步兵都得

槍兵唔得

隻game唔知會唔會有降臨？

不枉我特登刷多次首抽

搵d冷門時間打rk搵唔到人可以打ai
咁黎刷箱

貂蟬真係好正

過左，但3星唔到

可以用黎清箱，唔係fever時間要幾個鐘先補一個箱

巴打幾時有fever時間？

抽到 凌統 徐盛
都夠哂玩

要日本app store先有？

首抽邊隻好

應該唔使

刷隻5星張飛
我就雙4星 一盾一弓

過左唔記得點過
巴打試下入場影個版面上黎

有野要set？

你係咪第1次玩日本GAME

係

係 申請個日本id 好易

騎兵 盾兵 弓兵

打pvp 有得跌四星

名聲愈高 4星機率愈高

係，依家3千名聲，但係點先出最勁果隻箱？

同埋名聲越高，pvp pt越多，依家一場有180pt, 目標打到5星劵

個活動分幾part

12000pt 係total 定呢一part?

又一次8抽 4隻4星都唔出5星

日本入唔到信用卡好煩

AEON JCB

你DL app store既免費game 之後轉日本咁 咁就唔洗入信用卡資料

夠就即送。打4-5日應該都打到12000分。

徐盛 典韋都超勁。
凌統係多過50%金幣 同3星差唔遠。

ard 12noon n 8pm

一次兩隻 正

Total 好似係

幾時第二part?同埋點拎趙雲？

出入好似冇石送

名將個4關

好似2暐日後part2,我都想知

Fever係有咩效果？

點扲point?
贏完得名聲

請問要寶箱草多過一個係咪要用寶石開格？
唔識日文

平時隔ard6個鐘會fill一個。最多fill曬三個。
fever時，一定keep住出一箱畀你打到。

開箱先有pvp point.
閒時打用黎升名聲

趙雲我估要等更新。
我諗完左張飛抽石event會出新武將。
完左張遼pvp活動(一個月）都會出新武將。
出左一個星期咋隻game

諗緊抽唔抽夠3千pt換銀屏
主玩蜀國

Keep 住比番一個箱/ 門你 ，不停贏就不停開獎品

有8張券，有無方法可以8抽？

定係一定要一券搭2100石咁？

岩岩無聊刷首抽
刷到隻呂02
不過唔好用既 要打斜兩格
普通卒仔弓兵打直兩格好似仲好用

放右下1，2幾好

拎黎打中間唔錯

淨係可以一張劵搭2100石

pvp對親真人玩家都打輸
屌

咁要檢討下

打親對面都成排英雄
我得7隻 計埋後備 痴線架

仲要唔知點解對面隻周瑜放兩次大技我先出得一次

睇時間 8氣個下用下rd回2可以連打

無錢升將.....
有冇錢關架

Fever time 瘋狂開箱

我見有啲將有咩報酬，義理加金
幾時先會發動

有冇人睇replay試過用張戰術分析符

開晒眼次黎再抽到會發生咩事

fever time狂打，400位內了

轉畀小小金（好似100）+國屬物料

有擺入陣容（後備援軍都得）就自動計左。
最多都由打pvp 10金去30金 （200%）

下 都勁架。斜箭基本防唔到。攻防都屈 啲盾兵突唔到落黎

斜箭先勁啊 得呢個先破到張飛飛埋黎 冇斜角英遇到張飛基本上等投降都得
BTW 點解打到第2章完左開唔到第3章 要3星拎哂先開到?

用諸葛亮打周瑜成日低開
棋盤game有無條件殺敵真係好難頂

應該只係隻game未開 其實e+係封測

等10號更新 希望有新野。
依家除左打pvp試下陣 都冇野做

無刷首抽，pvp對親張飛都輸

我見人地有得放超過六格士兵，點解我得六格

正式出個陣會唔會reset晒啲野

會保留。

轉陣型。

派石真心少

有冇人知貂蟬招技係有咩用

好撚難 刷首抽 刷左兩日都未有五星

引一條友向前行

馬超25lv個移動範圍幾好，放中間好靈活
玩三騎陣，左右放劉備孫策

騎陣少屈，好似多兩隻車咁，左右互夾

都就派第一隻張遼仲有人未開局

封左邊路，中間用張飛徐庶軍師陣群推，走位靈活又有得麻卑
想落多隻盾兵，但除左張飛外，其他盾兵未覺醒都只可以向前篤.....卡死自己

有6抽喎

希望隻game將來 港 台地區都出

我想問，pvp係咪每日打咗一定蚊量個分數就唔會再升，如果係咁d人點打到上成萬分

我都未抽到 張遼幾時派

仲有成個月

岩岩無聊一睇
張遼係咪痴線 玩撚哂啦
要頭幾名先拎到？

仆街 要頭一千先拎到

你玩幾場已經入到頭一千

其實馬超都係咁嘅移動範圍

我見第一名係香港人

如果拎呢兩隻都擺哂出黎

好拿狗
隻張飛向前篤
後面又擺隻騎守住
一定要放隻刺係手
守鳩佢
冇刷到5星
冇隻張飛
唯有打反擊流

呢個係咪活動黎

刺客好鳩流流，無得移動，基本上跳完一下就企係到等死

pvp

刺客好難用
好似象棋馬行日咁
飛得黎都死撚左

所以斜弓真係算勁...

似馬行唔係問題，問題係無目標唔識行
要打斜角真係用斜弓或軍師好過
刀兵暫時無咩邊隻好用咁好多未覺醒都係打十字一格

我見到電腦d刺客可以飛空地喎

刀兵我用黎追擊主帥做放落棋盤嘅增援
刺客係衰在跳得一邊，兩邊都跳得應該唔差

玩張飛係要體驗佢一夫當關嘅感覺，洗撚搵野守咩
就算有野守你都照殺啦，張飛咁勁

我係冇張飛果個玩家

咁前面一堆軍師先防到
最好主帥左邊有多隻可以打斜線

同馬超一樣既。
75lv前最勁騎兵。

有排啦，有都半年以上既事。同埋佢類似將棋玩法，國外人未必好鐘意

屈機

搞到我想刷馬超開局
張飛好似好易出 個機率好高
但係一隻馬超都未見過

大大家抽到張飛後繼續抽張飛個pool定普通pool，個交換所無咩嘢好換

馬超放主公側面進可攻退可守

睇你玩左幾耐。
有5星加實用4星，就唔洗刷啦。
張飛係人手必備咁濟。
雖然之後仲有機會係event pool池抽番張飛。

為左佢我抽晒普通pool孫策之後最愛係佢

冇乜課就抽張飛池到3000pt停。等十號更新睇有冇新野出

你指額外定咩
依家都係跟上面巴打咁刷

張飛冇替代品，馬超同張遼一樣效，一定係刷張飛起手

一次應該可以刷8抽

刷到悶
刷左兩日都冇

刷8抽好曬時間。
開局完作教學，直接4抽好過，最具效率

刷埋今日都刷唔到就算數

刷到張飛或者呂02就可以開

課左490yen支持下隻game

唔係6抽咩
入game有一張免費劵+1500石
去練習場打「弓將 諸葛亮 周瑜 貂蟬 夏侯」五關
出返去拎禮物 再強化孫策一次
合共1500 5抽+1張劵

開局一抽到咗

其實幾CHUR下 仲有成個月要KEEP到1000名內

唔係 好似分階段
派4次
星期一派第一次

佢個rank 有點古怪，我得1500分佢都話我 409位

第一round好似100名內就有魏延

派唔派張遼?

有咩實用4星推薦

屌 仆街 我知啦
分4個階段
第一個階段星期一完 得頭100先有張遼

而家得一千分
第一輪想入一百要課幾多

大家鬥爭
鬥課多多錢都唔夠
越課越抽唔到身 同夾公仔一樣

4星盾兵：
4星弓：
4星騎：（有5*孫策劉備張遼馬超，基本上冇咁缺）
其實軍師覺醒定身都幾勁
岩岩pvp試左下
定鳩住對面個主公 我隻軍師好似一日未死都唔會解除定身？（唔肯定）

終於..以為會出馬超

4隻4星

點樣先可以skip自己個回合

指自己一隻棋企原位

軍師4星同3星行位爭約兩格，但實用黎講典偉 魯肅 都係4.5星，4星徐庶我覺得係5星級數

25級行位等如步兵醒覺
利申：冇

冇呢隻角色既話去邊到睇？有圖鑑？

搵到了

係喎
係徐庶個範圍特別唔同
呢兩隻都係一樣

李儒都係

無錯，就算5星司馬懿都係5格位
純粹打交嚟講徐庶先係軍師真大獎
不過依隻game真係需要智慧多過勁棋

請問個fever 時間係幾到幾？
同埋有咩用？

係WO 前面係雷電係咩意思

暫時所有4，5軍師（醒覺）都係‘火’字形行

控住有電果一格嘅棋同埋馬仔唔可以穿過有電果一格

關羽招大技好撚煩
成日震走我d兵個角度

個人覺得火字型好行過徐庶型
利申 得魯肅 想要徐庶

盾兵都cls

fever時間係12noon 8pm
平時打rank (home page中間個個) 打完會開箱 每次刷箱要時間更新
fever時間就無限出箱 唔洗等

吃不到的徐庶

火型走位彈性高
我係蜀國隊先想要徐庶

不過徐庶電中間可以有d好屌嘅玩法

徐庶係‘光’字形，仲多兩格

自膠，王形先岩，佢同主公一樣

你可以用龐統

咁魯肅勁啲，升到盡2氣覺醒
龐統要3氣
徐庶係走位唔同，不過都係2氣

原來得徐庶 魯肅 司馬 陳宮係2氣覺醒
其餘軍師都要3氣
魯肅 徐庶係偽4星真5星

打打下
嘩屌你老母望下隻趙雲
點解可以老鏈咁樣衝過黎插鳩我
你玩哂啦

趙雲全方位移動係成隻驚最勁
前面左右箭頭仲要行幾多步都得
不過我覺得關羽難打啲

一抽到，見25lv個範圍即升

點樣先睇到戰績 同埋點分對面係咪AI

點先有趙關

搵隻軍師控，呂布同關羽呢啲猛將型主公真係要定死佢先殺到

點樣刷首抽得1抽?

入game有一張免費劵+1500石
去練習場打「弓將 諸葛亮 周瑜 貂蟬 夏侯」五關
出返去拎禮物 再強化孫策一次
合共1500 5抽+1張劵

要諗就應該唔係AI , 如果配唔到人佢會問你介唔介意打AI

要轉日服

冇出 電腦黎
出左應該唔洗玩 課金佬天下

金將（徐庶）係隻game度好過銀將（魯肅）我覺得係因為可以轉方向
靠牆金將可以行5格 銀將得3格係大缺點

開始卡關

對電腦真係唔難 對玩家狂輸 有時唔夠時間諗 有時手快㩒錯

銀屏

每日都唔得閒打FEVER

FEVER D人好勁

thanks 但都係得6抽

要升武將或打列傳拎經驗升lv，升lv有石拎

暫時三騎陣打唔贏雙盾陣，其他都ok
228位了

個個都fever先打
成日俾周瑜燒死

岩岩fever出左隻4星弓呀

痴線 唔明點解對面周瑜可以放3次火我先放得1次
勁唔公平

果五關唔洗真係打架 入左去 之後即刻投降
15分鐘左右刷到一次6抽
張飛成日出 好易刷

因為你唔理解個遊戲
同埋周瑜後攻有得早d放兩火 你去home面 拎禮物箱下面個電視睇replay研究下

最慘係放火計埋擊殺數
放多兩次咁玩哂啦

78位緊 但如果唔打足好快跌出過百

打吳國我會強攻，殺佢主公唔死點都輸

我自己理解係隊伍低lv周瑜係勁d
到成隊武將升高左減左覺醒士氣之後應該55波

agger 盡量換哂佢d兵襯佢後防空虛打死佢

周瑜整體低cost 調轉講
遲d開晒眼減晒cost 周瑜可以玩守隊係咁燒

之前都係玩周瑜，但發現開得火通常都係自己弱勢
而且開火其實等如冇左turn
仲研究緊

好屈喎..同埋有時唔知點解佢可以連燒我兩隻
有時燒一隻就停

同埋我打周瑜會盡量督前大將 等你放火唔會燒中大將先爭取時間將死

你8氣開始燒完淨番3氣通常下rd都夠鍾回2燒多次

你放隻外援係底都頂到下

係喎原來頭100先有張文遠

如果要放棋頂 一般已經輸左一半
殺數好難追番

打周瑜真係要用強攻 越拖越易輸

Part 1先係，整體1000名都有，不過得一隻

但仲有成個月 都唔知keep唔keep到

軍師係咪周瑜最好用？

個人認為好屈
我都轉左用周瑜
但係對面有時放3次火都係輸

又話可以4抽,

而家仲係爭20珠先4抽到wo

練習場入弓將 再跳返出去
再強化一隻角色 拎完岩岩好

1千好易咋喎 我差唔多成個星期無打都5百幾位

有卷喎

邊個位呀,我咩都拎晒了

之前就係1卷加900石 唔夠？

請問下呢張圖係講緊咩情況下既機率？

星期一應該要爆石先入到前100

有咩用

星期一派第一次獎勵 100內有5星張遼

你過到個遠征咪有law

光洙巴WO
遲D可能多人打就唔係咁

有錢收

仆街 兩隻4星咁爽

第10抽

咁啱好彩姐

不過高名聲嘅話
如果唔係追5星 打寶箱好似仲抵

登用門會跌5星架咩

點刷首抽？

困死隻王

電鳩隻馬超
隻game得閒玩下都幾過隱

唔會呀，得4星

遲d會有張飛剥光豬系列

cls 兩隻盾防右上打撚死人 差d輸

許豬都好屈

係左上

有冇巴打知道名聲part 1完左會唔會renew?定會keep?

完全唔識日文求幫幫

而家打冇人

除非你爆石拎箱 唔係打黎都無point

story入面100回 challenge complete
應該係要做哂個100個任

好難，有啲根本三星唔到

應該差不多挖晒啲礦了，最後連抽

玩哂啦

痴線我 8連得一隻4星

屌 故事打完之後
望一望獎勵欄點解仲有咁多獎勵未拎
仆街原來仲有 nightmare mode

我岩岩都係呀 8抽保底4星
街場勁多馬超 我到而家都係抽得隻張飛

我刷左十幾隻張飛都未見過馬超
馬超開局再打故事拎石抽張飛好d

固定棋姐，贏唔算好難，一次過三星先難

你刷時抽張飛pool?

係呀 聽你地講張飛勁
玩玩下 想兩隻五星開局
刷左普通pool之後先再抽張飛 搞左一日

我廢事刷 隨緣 反正隻GAME好休閒

15000points有五星劵
登入又有一張
課金490又有一張 又送張遼
其實太多5星都唔夠cost擺

唔係喎 D 5星好低COST

我唔夠cost擺
要擺後備0.5果到 仲要擺得一隻

同埋想問點樣升到個cost上限？
要開眼/帳號升高LV先升到？

nightmare mode唔俾用自己隊兵
on99

張飛 劉備特別低係因為活動，完左應該多番一倍

無野做打下都幾好，唔知幾時先開新關

你當玩象棋殘局囉

d電腦成日on9行埋黎自殺

終於抽到張飛

狂被sm
要三冠又唔俾覺醒 又唔俾謀略
仲要得堆爛棋

所以每步都要諗好晒，好彩冇時間限制

我已經玩到冇左六十幾體

打爆左魏，依家打緊蜀

固定關金箱會出四星

Btw 隻game個ai唔知係咪有特別設計過
之前行過一手棋將死左個ai 但佢唔知仲繼續行
但之後有次我用同一套路，佢就識放棄
唔知佢係咪會自己分析棋譜

張飛75lv之後有斜角盾，應該好撚屈

你周瑜做主公係少COST D
帳號升1LV+1COST上限
武將開眼-1COST

你係咪唔識睇士氣

固定關？故事模式果d金箱？wtf

係邊到睇
俾人燒到炸炸聲

減cost好有用
放多幾隻角

我唔夠錢升勁缺錢

你清晒HARD MODE就唔會咁缺錢

你D援軍上面果排中間有數字=士氣
每RD+1
第7RD後每RD+2
周瑜技要5氣 如果8氣開技下RD回返2可以連燒2下
你燒得少一係其他角用左技一係士氣爆左10冇用到

佢好似有講過係AI唔知會唔會TRAIN

點解咁多走場狗

係咪輸左走場可以唔扣分？

不嬲唔扣分 係扣聲望姐

100lv仲要2士氣就覺醒

係咪有巴打刷馬超
有張飛ac唔要
我刷極都冇張飛

周瑜真係好屈G 一燒迫人棄兵救將

我意思係走場連聲望都唔扣？

應該會扣
但有D人應該唔介意
好似隻疾風之狼咁

最慘有時直接卡住

呢樣真係好煩，直接認輸唔得咩

咁到底走場有咩著數，真係個個都走

想同電腦打？

有冇巴打知點拎貂蟬

有啲道理
依兩日晏晝果轉後半粒鐘都打到4.5場電腦

home右下ショップ->右上武將
3000金

thanks

但扣晒啲名聲

課左張武將交換卷，
換黃忠定許褚好？
許褚好撚屈

點解我用自己編嘅隊伍打第一關，打左5場都比人屌打，但轉返預設隊伍設，敵大將就行過黎自殺？

等我仲諗住打輪埋等6場直接向扶康會同康智會求助

登入會送多張 遲早都會換哂

可能電腦唔忍心
贏夠啦 俾你贏下

唔知係指定關卡定隨機關出，都見過開箱武將。
巴打下次邊章節開到 mark底

初期許褚屈啲。同張飛拍住
黃忠可以用徐盛，呂2嗰啲代替

名聲唔值錢既 除非會跌落區間。
fever打電腦會高效益啲。不過我都照打人，打人先試到陣。呢個game啲開局太多變化

岩岩睇排名 要八千幾先入到頭100...

黃忠真係一般 係用黎死守會好d

隨緣啦 開個小帳諗住試下陣，就抽中

唔係fever想打人十世都排唔到不過我都唔打ai

黃忠會食陣容配。守前面少守到（個個上盾或者騎）。攻又好少開得切招技。真係放隻普弓算，除非玩蜀國
呂2守斜好啲。

人數未係好多人玩掛。啲game食腦又似捉棋，難畀人入門

盾太屈...盾企前 騎擺後

困難蜀國2.6出架

食腦game

第一輪係幾點完？

聽日2點掛。In game有寫。
同埋2點-4/6點維護更新

不過呢啲game好睇平衝機制做得好唔好。
好似趙雲咁 太op，取代曬啲騎兵 就玩曬。
同埋打電腦 關羽 呂布嗰啲覺醒技，又係搞唔掂

劉備表示
劉備目前勝在夠平 公廁

佢嗰入陣cost減半 應該係event promo黎.

呂布出技前面多兩盾
關羽可以震散人地個角度

呂布真係勁到痴晒線，唔用軍師去頂實佢好難殺

佢個寶箱同門等好耐先補

呂布封到佢位就得 佢得正面有盾
或者用遠距殺 再唔係用軍師捉佢
我覺得關二哥仲難搞

班走場狗真係次次都係你捉到佢無棋個下就斷線

到底有咩為

走左場會點唔計你贏左

到而家都未撞過佢地

請問pvp名聲除左對開武將既機率唔同之外
對開箱𠴱時既pvp排名pt會唔會有影響？

想問做完所以教學係唔係唔捉夠10抽保底?

要打多3-4場普通夠8抽（1set)
有巴打話10抽5星有10%

打普通關先會打到

想請教下大佬們你地點課金

我用翻普通master card, 佢話 payment method is not valid in this store
係咪香港信用卡唔可以係日本apple ID用定點同一張卡我係本身個apple ID一直課開都無問題

龜縮陣屈到仆街
有冇改善建議？

依家個個都用周瑜 都係鬥屈大技

入多次信用卡/新卡試試

每級差6-8 pt.

周瑜要頂到人地頭7 round既攻擊先。cost上限會配少人一隻將。唔夠攻擊力

8抽，要1券+2100石。
教學+練習場+打頭幾關關卡。
ard 0.75% 5星 x5張。

其實好難會頂唔倒 少一隻個陣都唔會差好遠

所以8成都係用緊周瑜

頭100名要幾分至穩陣

食家都8千幾
未計班癲佬鬥爆石 我諗要一萬
都係等下rd算

香港卡master visa唔可以用落日本ID
應該得JCB可以

無卡就買itunes card啦 上網大把 用轉數快搞掂

我當年為左課金 特登去aeon整張jcb

放多隻3箭嘴係頭會唔會好d?

Fever time 係香港時間 1100 同 1900？
定隨機有？ 今朝有 但依家無

3箭頭即係咩 我都係5百幾位 唔勁 未打過fever

即係軍師，第一排得一隻可以打斜行有d危

11點同8點

我係咁 等多幾日有卷換埋許豬放右上

周瑜招技要改左佢，咁樣玩冇意思
同埋PVP 用吳國就只能用吳國武將，用蜀國就用蜀武將，咁樣會仲好玩

又唔係嘅 周瑜打周瑜就見真章

但玩得三國既遊戲，只能用周瑜，諸葛亮變左閑角

我寧願佢唔好set回合數 打嬴王先算嬴

我覺得係個嬴法限制咗個玩法
打仗不嬲都係打嬴主將先為之嬴 係度計殺數其實唔合理

藍色呢隊真係痴鳩線 先攻+7一開始雙角行換哂你d兵之後再慢慢燒

諸葛勁，不過無周瑜咁易用

等出孫尚香射鳩死佢d盾兵

d癲佬開始爆石
100名成9600分

諸葛屈騎兵
只係而家盾兵太屈，圍執堵再配周瑜燒gg

打左3場對面類似陣，輸左一場
贏果兩場都係圍死左周瑜

不過陣形問題大 冇可能一個陣贏哂 勝率唔會太低就平常心算

計過條數 以自己依家個分
要勉強入100名要爆多2000石
值唔值得爆
如果前100名今晚通頂一齊爆應該唔止呢個數

真心覺得要改嬴法 就好似象棋唔會計回合數

睇你想唔想開眼，唔開眼好蝕

其實打rk簡單黎講係鬥多兵仔既箭嘴兵仔既箭嘴愈多 可以守/互換既範圍越廣 當然係講緊雙方技術一樣

係 我依家後備4個位淨係放得一隻...
cost太重要 放多一隻著數好多
2000石入到100名唔貴
但係我覺得班友一定會一齊爆石...

100名門檻就黎突破10000

重點係每個phase爆2000石
今個phase一開始爆左少少
但之後發覺打晒fever都好多分下
岩岩打完又升左幾名
應該可以100內

5星卷換黃忠好定許豬好

Why not both?建議許諸先

打fever姐 未感覺有大規模爆石

其實一次fever打得快有1200以上
1日兩次 計計下都真係唔洗爆

名聲一高升得好快 一轉fever可以打2千幾分

幾分鐘冇睇 多左幾百分
都係唔爆了
聽日11點鐘開game變左成二萬分就仆街

10階名聲一場180
2000幾要打10幾場

我e+ 92位 冇爆石打一轉fever跌4位左右

晏晝有ai打好快
ai2分鐘一場
我晏晝8xxx->11xxx
上轉11xxx->13xxx

係唔係名聲唔夠高？
我10階名聲打完一轉 fever 升左3位 贏左10場
依家13

我快極最多都係贏到10場左右

呢個我黎，最後你走左場

如果勝率低試下降區打

冇走過 最多投降

巴打打到人地走場

我7階 勝率唔高加唔打ai

呢場我有印象，係因為你算頂得耐
自從轉左呢個陣之後，好多人67round已經feel到唔對路棄左

都有8成
但6分鐘要贏一場有d難

呢d真係勸降隊 唔同我打十幾rd先贏 打箱好慢

你用周瑜多？

用諸葛多有時要打到最後幾round

你地全部咁撚高rank

橙
我rk8,9果陣勝率都仲高
但rk10真係好易輸

有場一開始未訓醒送左頭 俾佢post左出黎
不過最後險勝

Rank10電腦有時都好難打
2000幾練度 軍師好快就可以捉張飛

一開波爆鳩佢隻張飛，一般會呆翻十拎秒

聽朝派完第一rd張遼d分係會reset定點？

真係唔知 公告有冇講？

點解你地咁多角色?不斷再抽

打箱會出

全部rank10打得咁快

唔知既。正常reset。
如果唔係就唔洗分phase 1,2,3.
到時重新打12000分換券

每phase 有卷咁正

我覺得係成季得一張

但係reset嘅話會引到人用石

我估phase 1 最後應該15000,16000先頭百，痴咗線

班友一爆左石打就返唔到轉頭
爆完拎唔到100名內就前功盡廢

已經跌到去107

爆到聽朝11點

隻驚係咪好食電?

想入坑

我iphone6s 覺得係

架仔講5min扣1%
唔知真假

邊有咁少
5min1%姐係可以玩8個鐘wor

呢兩幅官方圖可以擺

頭版（如果有第2個post既話）

我感覺3個鐘差唔多

貂蟬cv香川愛生原來係將棋職業棋士

凌晨幾個鐘100位已經升左9百分 我都放棄爆反正唔玩魏 同埋佢地名聲高一場多分過我

我前面D人冇點爆 宜家洗緊聲望落2000

啱啱刷到上頭十，唔打了

都幾肯定佢個AI 的確係識自我學習，每次相同既陣我行一樣既棋路，佢每一次都有微少既變化，好明顯感受到佢係到learn緊每一個可能性

當然無alphago咁勁，但應該係同一個思路
不過可惜，呢個game既規則同變化都複雜過圍棋太多，佢咁learn法有排都未可以變勁

變化點會多過圍棋 隻驚棋盤咁細需要計既可能性好少
我覺得係特登調廢D AI唔好一黎趕走玩家

依隻game 象棋都比唔上 重話圍棋

我唔係太識，分享下自己點睇only ，有錯既話我知，我認錯再改

同意圍棋係複雜，主要係因為棋盤大，因為19x19 呢個基數夠大，361格可以出現既變化好多
但呢個複雜係在於基數大，
361格，入面每格本身個狀態只有三個可能，就係無棋，黑棋，白棋。黑白棋無分方向，亦無移動範圍，無特殊能力。
而且規則簡單易明，無round數限制，亦無特殊勝利條件呀士氣值呀呢啲額外野。

呢隻game望落係棋，個佢有好多正常棋本身無既野去加重左推算難度，就例如上面講個啲。係電腦演算上唔可以單純當係棋。
25格本身係好少，個每一個格既狀態唔止係得三個，同一隻棋可以有四個方向，電腦已經要推四次。之後可以有幾十隻唔同角係同一格，唔止係一格入面得黑棋白棋。
唔同角，唔同方向，角既不同狀態等等，令每一格既狀態有at least幾百個，而唔係得三個。
係電腦演算上佢要考慮。雖然有好多on9move 正常我地會ignore，但電腦其實會一個一個慢慢推，最後個運算量會係天文數字。

能夠上到頭十已經好唔簡單 隻game 個AI 已經好勁，試過比電腦用諸葛撚狗

2點維修~~日本時間。
等更新新野

你好似認真真係咁諗唯有學術討論
你要明 圍棋個基數大 係天文數字級既基數大
係361格每格乘一次3
而依隻類似將棋既驚 先唔提空格少令ai可以慳返好多計算量
（如你同一直行有兩隻敵人就可以無視後面果格）
當冇任何限制 佢全部都要計 每格比夠10個狀態你
都係10既25次方
但3既361次方呢？係10既百幾200次方
姐係單純論可能性係差左10既百幾次方倍

以上係一個角度
另一個角度
依隻驚個ai 本身贏到將棋冠軍
將軍本身就已經有攻擊範圍 行到敵陣既棋亦可以揀進化同唔進化 食左人既棋可以當自己援軍放返棋盤
基本上除左士氣系統 好接近隻驚
一隻類似度咁高既驚 冇可能佢既計算係連我地連業餘都算唔上既人都打唔贏
仲要好多時連未被將死都誤判
所以我先判定一定係有大幅調弱

Log in 送既五星券換黃忠定許褚好？

又學到野，我錯，thank you
其實無論日本象棋同中國象棋我都識捉，話比唔上圍棋我同意，但話唔夠象棋就唔太同意了
未見過象棋係有方向性，姐係同一格仲要分隻棋向邊邊

Anyway我覺得你有道理thank you 又學野

想課金都唔識課
我而家係香港app store acc轉日本咁玩
係咪要開返個日本專用
iOS

都有啲雞肋其實 黃忠有4星弓代替
許褚cost太高好難上
除非你升黃忠99lv
利申有換許褚但冇用過

我換左黃忠想要返許褚

日本itunes card

升上去慢慢都會夠cost架啦。黃忠係對蜀國用。
許諸 張飛萬用盾

蜀國既料係咪打返蜀國既關出多D?

玩落其實hard mode唔算難
送好多石同書仔
仲有幾隻4星拎

停機了
成萬三分先岩岩踩界100名

我覺得都冇咩人玩
抽小一次8抽爆石夠入100
好過8抽

我就黎挖哂d石 得萬零粒
爆幾千都成五分一架啦

小圈子驚 日本都上唔到榜 又要鍾意三國 又要鍾意養生 又要鍾意捉棋 又要有腦

認真
上唔到榜有部分原因係佢設計得太佛心
首抽抽張飛 冇乜要求都唔洗點再抽
登入，活動已經兩張五星券
開局又有劉備孫策
食腦多過食棋 除左想開眼/爆石拎齊張遼都唔洗點用錢

邊隻4星弓同黃忠一樣？

見過人用文醜幾勁 不過唔同黃忠
文醜左右斜射

徐盛。
文醜後期唔夠勁。配他國先會用

5星卷 3隻都麻麻地

唔識直射 好易俾對方走位

好想要呂0綺

之後唔打都得了

J死人

仲要打黎開眼

第二round係未開定點？

Overall 1000 有眼開啦
今次都夠分啦

1000內 但淨係得金

要100名內 分4階段

咁佢寫1000名內
姐係派角同派玉 係完季果陣

係 果隻係最後完場獎勵

100場勝 送一隻
咁佛心

小人玩 有好處
容易1000內
唔洗下下爆石

係喎 新公告 變左公廁

五星卷換咩好 有冇人換左

許豬

好難，玩到懷疑自己弱智

有冇人抽中典韋，覺醒可以向前行兩格加兩斜
好似唔錯咁

盾兵top3 張飛 許諸 典韋都勁

成季得一次12000分奬勵。依家phase 2變左冇野做了
lol
等過2日更新睇有冇新野啦

打下打下就識

下round 應該出子龍

有翼德足夠了

Why not both

有任務 贏一百次就有張獠

隻game最大影響係你放咩陣同咩棋 大於你之後點行
某程度上你放咩棋就已經決定咗你嘅打法 尤其係個棋盤咁細可以行嘅位其實好少
我只能講佢係複雜版嘅西洋棋

象棋多變化係因為空間大 每步可以選擇行嘅棋已經起過依隻game好多 重未計每隻棋行嘅位置

rank係左上角果個？
好似係升人物先會升，打關係唔會升喎
咁即係要升爆d人？

邊到

pvp 要幾時打先好？

11:00am
8:00pm

人人有張文遠

張文遠勁？

好撚勁 個範圍
勁過孫策劉備先

有無大佬知，抽完野個啲交換point ，係咪跟pool，個pool完前唔用晒佢就無左？

我估應該跟人，抽普通pool都有point

同埋你圍棋個度計漏左點為之贏
呢隻食左將軍就贏 圍棋要點贏複雜好多
同埋AI識唔識棄子好耐冇同電腦捉過唔知而家識唔識

唔識 但識棄將 佢仲係為左隻兵 送隻將黎死

其實個AI真心廢 象棋黎講應該係初級

9成9跟pool. 張飛pool完左個交換所d pt應該會冇哂 大家可以試下

邊度有point睇，可以換野？

無野，搵到

對人贏輸都係一半一半

每一個phase都連住黎好chur
點可能連住一個月打

呢場好刺激
大家周瑜 打到十五round
殺數一樣 佢淨底兩隻 我淨底周瑜
我後手贏左

如果有得約戰就好

我覺得隻GAME放陣重要過點行
基本上你對咩陣已經好大程度決定咗輸嬴

未試過打到淨返兩個主將

佢仲有隻矛兵係中間 遮住左

但有時俾張飛一隻換三隻 勁sad

不如大家分享下自己個陣

我右下會放隻斜行馬防張飛
左下放馬需要時自殺式襲擊 掩護張飛

基本上每場行法差唔多 勝率算高

對面弓手可以破你右邊

so far好少人會放右邊 我等換許豬放右上

想問遊軍同增援有咩分別

一個零cd 一個有cd

增援要幾個回合後先可以上場

貂蟬傳固定第一章都咁難打
廢丁我3星唔到

我係咪睇錯 單抽卷每次8連只可以用一張？

係 一張劵搭2100石

我都係 玩完之後入左匡智會

咁即係逼人單抽哂佢

好多場都係兵少過人，又唔可以覺醒計謀

卡左係第7話冇哂體
關關都要打幾次先過到
又唔俾用援兵

幾時先會開同好友對戰

馬超好勁，點解d人會抽到…

已經有張飛
應該抽邊個pool好，通常？

暫時用緊依個 馬岱陷陣形

拎完張遼都冇野做啦

5突

咁多五星

係 咁好彩金卡中

原來有講 限定pool完左 8成pt 會過去普通pool

睇一睇先知原來分開計

射左

恭喜 係唔係第10抽？

第1抽

我又分享下我個陣

我認撚住你 但做乜轉貂蟬 多cost好似冇乜用

個個都幾隻抽池5星點跟

轉下陣試下新野

張遼

故事模式終於畢業，之後啲體力唔知做咩好

有冇巴打識呢幾句日文。
間中有對手發出來 唔識應

有呂2 可以換埋陳宮出來組隊

打困難刷4星棋

左到右上到下
(唔識譯 大約係兩個人開波之前既一種打招呼方式）
多謝
sorry
犀利
之後兩個都係疑聲字
第一個係表示驚訝
第二個唔知
弊喇
我黎喇

btw唔識日文

想問一下點樣先可以高cost陣啲？
同埋先攻+2 +3果啲乜黎
最後就係個陣點樣先可以升得多人啲？
sorry for 1999

1唔同leader唔同cost. 左上角人物lv每升1lv加1cost
2部份角色有先後攻值 總和會影響你成隊既先後攻值 詳情你可以入隊伍同埋武將既スキル（skill) 面板研究下 先後攻有唔同既優缺點
3唔明

3係點解有啲人個陣可以擺得多啲人出黎

咁你要去編隊中間既陣形變更去研究

幾好玩，有個屈電腦方法：劉備快放落對方底線，跟手放弓遊兵

睇黎大家都好愛香港

好想又重刷個雙5星AC

有冇人玩hard mode?卡左喺貂蟬傳第十話

よろしく->多多指教
参りました->是我輸了（認輸時候用）

20抽新帳
有冇人要

巴打好癲
神級新帳

我想

我卡左第二章第十 隻董卓好煩膠

遲左
40抽仲係一隻張飛都冇

巴打再有搵搵我

UM 岩岩洗左個單張飛帳

董卓技殺人加士氣姐 關羽先係BOSS

等你
我刷左幾日都冇
好黑

關羽好屈

你咁黑
我刷左30個都有4,5個張飛

關羽過哂 呢關特別煩d卒仔又飛黎飛去

我覺得依隻驚好難講全部步點行
因為佢每次on9既方法都唔同

新手 刷左1日
依家係咪打主線清關先？

有時想投降 佢無啦啦行過黎自殺拎左三冠

搞到我又好想重刷
開服就玩 HEA玩抽咗30抽都係重得隻張飛 唔計送既

DIU你點跟

睇左好耐 po見話抽普pool抽馬超開局 再儲石抽張飛 所以刷下 因為張遼未必拎到手

琴日更新完
贏100場就拎到

明白 我去摸熟下個操作先

我覺得 有冇張飛差好多
馬超只係BONUS

首抽game

有冇人過到呢關

tg我

隻game好在唔洗追進度

你地上網邊到買日本卡課金？
求推介

但都要追lv
有啲高Lv陣好好用

冇lv追。
打完故事模式 個個lv一樣。

同我開局個個接近一樣

貂蟬向左行出技

全部三星畢業晒，我無記晒每一關點行，因為電腦次次行法唔同。
總結下，希望幫到你：
一般黎講一開始我會首先上卒去換電腦棋，用只能向前行個隻去換電腦一隻可以行三邊既
除左換兵，例如你呢關隻軍師我會先行右上，破佢盾
開局9成都係呢兩種行法。
收局就大多數都係同一招：想辦法將可以行三邊既企係人地王前面，再係自己呢隻正後方放多一隻可以行三邊既，佢就一定無棋。(呂布同關羽特別煩，呢招行唔通）

呂布要企對角將
關羽用弓/槍兵好將啲 冇限覺醒既就用軍師技

原來1-10
我仲去左試2-10

係咪有武將技會一開波多d士氣？
見人地一開波就有2

戰力高果邊+1

屌，3弓加盾好屈
好想要呂20斜弓

我想問下貂蟬點拎

3000銅錢買架 換五星劵果到

pvp啲戰力個個開始一樣，
越打越難打。真係多隻5星領先多一步
屌。見條友 張飛+呂2 100lv max

希望廠商送多啲5星

好快樽頸
Pvp變化好似好多
揸住最勁果幾隻5星 完全屈死

送就難啲
迫你重課

張飛許褚加三弓，點埋身

唔保證ai一定會行一樣

你地會集中升左一隻100級先定係平均 25 50 75 咁上

有範圍升左範圍先

可唔可以同一個AC唔同裝置玩

可以

開眼！！！

因為100場?

終於過關，多謝巴打

巴打個肝還好嗎？

唉有d後悔冇刷首抽 而家覺得hard仲易打過用自己隊

依兩日刷到我好迷惘

不過我用呢隊野贏左對面張飛 許諸幾開心
上方係我

頭先同一時間玩兩邊 好似捉緊兩盤棋咁 頭都爆

固定關啲設計好噁心

點跟

點解用夏候

夏侯其實幾好用 我d兵又高cost又廢 正常方法贏唔到對面 一定要靠伏兵先有機會捉贏對面 又可以破周瑜火燒

終於儲到2100石去抽張飛pool

中左

中埋真5星徐庶 .跟

我想問...咩事

連中3隻

做咩姐你

但我個陣唔知點擺好

巴打仲有無其他陣型推薦
馬超擺後援推左面覺醒？

其實好睇你想幾時出後援同埋你打先手定後手
但我會劉備同馬超換位
不過得一隻軍師個人覺得有d危

比你講完諗諗下又係
起碼有得保後排

覺得應該近期內出趙雲

典韋防既範圍係咩
許諸可以放最右 覺醒哂既話 可以防哂左中 冇死角

其實啲士氣點計

有冇巴打詳細講下
暫時見上面有巴打提過 戰力高會+1

成日計唔到士氣 預唔到覺醒啲timing

今日有更新，唔知有冇新野。
已經冇野做了

一開始每回合加1 7局下個一刻開始 之後每回合會加2士氣 兵仔覺醒會每回合減1士氣

其實有講過 不過比較前

痴線

其實法師個招電都幾勁 電左隻呂布冇得郁等比人殺
Btw 打ai個陣禁實個mon可以加速動畫

有時要求0覺醒過關

軍師技基本屈添啦。玩落去根本最強兵種，但要有cover

我都覺得好癡線
抽完然後就要更新了琴晚

典韋移動快 拎黎進攻勁

抽多次試試 可以張飛開眼畢業了

我依家咁擺
但諗緊點樣可以更好位置
張飛批中間 然後許諸 再典韋咁

個陣幾好啊 正常好難破

有新活動

100名內 屈石爆體

唔夠電腦打 我要去驗腦

要30萬分先有香香

今次呢個講明最強AI喎

招計謀屈到

打左幾場就接近200名 得幾百人玩

呢個買體力打 啲石好貴。唔抵。
仲要打兩個星期

得隻呂02 開唔開我
定係要張飛先好開

孫尚香招技講乜。
係咪1格內 爆盾兵加唔畀移動？
用黎格張飛 好狗呢邊推完全張飛，轉頭棄。

睇黎最強都係吕2 玩弓

有呂2夠啦。

仲有好多一次券 再去抽張飛

三十萬分
有排打

新活動=又到左驗腦既時間

啲關好食體，啪石打都打唔掂

洗唔洗活動都要打排名啊 呢隻game真係痴線
仲要3萬分 日日肝都唔掂

求其啦 我一日得閒先玩兩場 肝完咪又係拎去抽 多隻角 唔差得遠

痴線 孫尚香點十回ko呀

30萬分阿。
但佢for你打兩個星期，之後一關4千分場。

原來只係爆/限前面嗰一格，咁廢左好多。以為周圍一個。

pvp又要肝，活動又肝
傻仔先玩

孫尚香個活動30萬分好易打 睇黎係要追佢個100名內既5星卷

pvp入頭100名唔難啦 正常打fever一兩個鐘姐。

孫尚香 第10關 6千分一場50體力，即係分兩個星期 都要打夠50場+。
不過第十關有嘅奇怪啲陣，有時右邊好弱。拉隻張遼（或者劉備+援軍3星弓）爆爆下孫尙香會出左黎。
左邊一半完全冇用武

10回殺
有難度，條八婆又識破盾

巴打勁
我仲係第七關咋

我第五關都打左幾次

打到第10 3星 但第9 打左幾次都3星唔到

都唔知打幾lv刷好
打高lv又唔係穩贏
真係要去驗腦

我都係，唔打第9住，刷咗第10先

D AI成日發哂癲 原來都好難打

Lv10打左兩之都過唔到
係咪應該放棄

LV9同10真係好難打

其實分三國有咩用？
用國又唔覺有咩加成

我lv7都拎唔到三星…

Cost

第9關仲難

其實點樣先可以快速升主角lv
我淨係知強化武將都可以但好慢
淨係刷lv8的我路過
p.s仲要驚輸

但佢即使唔係爆盾
但佢定完主公可以再直接殺埋
已經好痴線

係 好撚屈
隻ai成隻張飛咁衝過黎擒我..

個個一樣咁升主角lv架，打曬故事模式去到20-21lv就會極限(約相等於諸葛160cost)。
升幾隻武將上75lv可以衝到22lv
暫時全ser見到一條友25lv 唔知點做到，但有2隻100lv武將

好少打到去定身主公既，通常主角都有防將。
佢係可以阻下人地啲張飛速攻打法。不過用一次都冇曬氣，要6氣

打故事升到咁多咩？
你指打埋困難？
困難我仲未打過

升到呀，我23，接近24了

因為依家太忙於打孫尚香
所以都諗緊留體打咩好
但你地係打埋困難升咁多定咩
因為我淨係打哂普通得16

你地話9/10 lv難打係難做任定難贏佢？
放弓手好易贏

你係點擺法？

淨係打左lv9 未夠體打lv 10

有無人玩過之前有隻叫破軍三國志？同呢隻好似，但破軍好快收皮

咁都夠打..
果然唔睇得少

對面個陣係咪隨機？
我個陣對面係咁

我好似同你唔一樣
btw睇見就好辛苦
行邊都唔岩咁

我反而覺得9好容易，3/4round就秒左佢

好睇你個陣同佢d兵點出

近十場輸7場 痴線 好強既AI

其實係咪睇你d兵有幾勁 對面就有幾勁

成萬石

比人用張飛屈你唔講

打孫尚香打到懷疑自己智力有問題

我肯定自己有問題添

初步計算曬左最少300體

咁講到勁一定係你勁啲既

如果孫權同陳宮二揀一，各位領導會傾向邊隻

權仔望落唔勁，但陳宮又好似同其他軍師差不多咁

一萬石

陳宮覺醒電果個位咁刁鑽

有李儒就唔使換陳宮，孫權同啲軍師行嘅方向一樣，我覺得冇乜用

我唔止 我仲未確定自己刷邊關穩陣 試過LV10輕鬆嬴 試過LV3都輸

點解要揀呢2隻 其他咪仲勁
不過要揀揀陳宮好d 招電個位有時有奇效
電住隻盾
Or電王旁邊隻怪

我有李儒，所以揀咗黃忠同許禇

軍師個電仲可以阻到騎兵行

陳宮衰在佢唔係三大國

好用就得啦，陳宮，李儒電斜角好陰濕㗎

因為其他有晒係差呢兩隻，但又有券

睇黎大家對權仔既態度都係屌都不屌咁

點解唔開眼？

唔會諗佢

有無刷十關百搭牌組分享下
玩兩場先贏一場
100體

一定要有軍師，定住佢來殺

都唔係嘅，你用吳國，權仔低cost,都好用

樓上話弓手擺右邊但我試過幾場都fail

弓好難頂入去，都係靠張飛殺入去先

張飛唔好放中間放右一格？

因為兩軍師成日一開波就比人換一隻
好on9

兩隻優點都係慳COST 要睇你其他用咩

打晒主線唔用有1萬石係正常

果D第一次破關獎勵
1體=10經
所以困難D關用得多體=多經D

[url]

[/url]

打到天荒地老

第一次打lv10
係咪我個陣太廢所以個電腦都會廢啲？
直接開局屌打就秒殺拎三星喎

大神

我打第十 一開始都係直接三星
但第九我唔知點解拎唔到三星
btw又抽鳩人水

Phase本來一直都第二名，依家比日本仔過左頭了

暫時覺得有新角吸引過開眼

暫時未試到咩陣先夠穩 對面成日都好大變動

打贏左佢會轉陣 輸左佢好似會keep番同一個陣

我又無乜留意

打左困難先啦。打曬第一章果度都起碼lv18-20.
之後先打孫尚香lv10（最好主將lv20+)

第一名條友癲左。
part1大家都正常咁打。
part2 d人爆石，打多人1-2萬幾分。

仲有一半，七萬八萬都打到出黎

9lv孫尚點打

打到差d變弱智

打到已不想玩

新手問 七日券換咩好

許褚/黃忠

打AI多，定真人？

50 體一場真是好癲

好處係唔限時可以認真諗 壞處係要將死先贏唔計殺數 好易出事

不段出事 但佢個AI真係好強

早上ai多
其他時間真人多

仲有80場諗緊追唔追

總計上到第三，phase2 上翻第二

爆石打？我淨係想要頭100,唔爆石有冇可能？

我都諗緊 宜家11X 同100位差1000分左右

你宜家幾分
勝率高冇話唔得

得萬二分左右，次次fever都係贏得4,5場左右

其實phase2無咩點爆，應該兩百粒樓下同fever有跟足
真真正正課金打我諗得第一個條友

珍 未到最後一晚冇咩人會爆

如果爆石，我建議last day先爆會有意義啲
Phase 1 我都係last day上top10

依家太早爆一陣人地又追翻，大家鬥燒石無謂
到last day 先燒，如果覺得距離太遠就慳翻
好過依家洗濕個頭到時唔上唔落

我係Keep住高90-100名2000分左右
睇住食

有趙雲抽

要幾多石先有補底換趙雲

同張飛一樣300抽

30抽唔中

40抽唔中

Sor

20抽中左。正。

不過啲新pool唔擺番張飛入去。。。
17/2號咪會絕蹟

其實趙雲都咁大範圍
遲d出仲勁既盾咪玩哂 抽唔到既唔洗玩

中左了

有啲武將未放出黎。
我估會有5星版徐庶 （可能係諸葛，類似司馬懿）
仲有啲4,5星槍，桂馬兵都未出，
同埋直弓，好似npc呢個

趙雲pool抵抽啲，3000pt又可以換徐庶

我冇日本 itune ac

唔同國家好唔balance，蜀有張飛馬超趙雲、仲有隻徐庶

一發入魂
初回券萬歲

但其實好睇你點放棋，多棋都未必贏

有無咁好彩

係有啲唔平衝。目前蜀國屈，減cost + 多武將

好撚伏…勁難抽趙雲
根本預你300抽，以後唔再課

都係睇運氣既。
我試過抽張飛pool, 40抽都唔抽。
今次抽趙雲 20抽收工

第一次課
已經入左錢落acc
點解係game買唔到

已經係日本acc加日本gift card

名聲好難keep，柒一兩舖已經倒水咁跌

唔覺唔覺已經跌到第7

你輸D低名聲既咪-得多

[A/I］三国志ヒーローズ Heroes 戰棋類遊戲 怒抽趙雲（2）

開到2啦

1001